[奇蹟熱火]NBA賽季討論區(24)

NBA賽季討論區()
乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

kat撞人wor
仲撞傷埋屎綠

Griffin 原來有埋三分咁勁

吹埋tfoul
玩撚咩

TOPIC魔咒
熱火自求多福

留名

有左好耐了

收左Wind 76 Offer OK4/Noel+Covington+SAC Pick Swap+潮17Pick<>PG

Kawhi

clutch

gasoft好廢

可愛又黎

睇ibaka伸嗰拳睇得好爽

KAT無野掛

終於成為巨星

佢兩兄弟今日真係正
我成日都覺得細佬好燥底

Jerry Krause RIP

狼再次熱血豬波
唔駛再懶緊張啦

一如以往吹奏自己個仔
但拎foj個仔黎比

BALL:我三個仔都勁過LBJ個仔 (LBJ之前話個仔勁過同齡嘅佢 )

nuggets同por trade nurkic分分鐘收自己皮

如果embiid同simmons滿血復出既話根本唔洗咁做

我覺得比多d波新仔打先會好d

送埋nelson咪無事囉

多謝鹿仔

BALL仔老豆好識玩 幫個仔一入NBA就揀名人堂MODE

狼仔半場lead我刺成10分架
係有啲料到

三節狼

J Crossover 又中mid court buzzer beater

2k18 My Career主角

三節？第三節個比分好似30幾比10幾喎

26 - 11 run

輸波係傳統黎 識嬴波既就唔叫木狼啦

強國狼準備改logo了

ok4+Covington
仲要兩個今年top10 pick
唔會咁on9啦76

差唔多啦, ok4唔值錢的

公鹿五項數據leader都仲係字母哥

如果我在他那個位置我也許也會做相同的決定，然而我認為選擇輪休並不意味著我們不清楚背後帶來的商業影響，而是因為我們是球隊教練和總經理。我們需要思考的遠比商業更複雜。
但是與此同時，聯盟需要了解我們所做的科學研究比過往更精細，也確實延長了球員的職業生涯。
所以我們需要從中取得折衷：你希望球員出現在這場比賽？或是希望球員生涯延長三年？
你希望看到球隊能夠進入季後賽不是因為實力，而僅僅是因為沒受傷嗎？
Manu這個賽季從不在背靠背的比賽中出場，這是一個聰明的決定，否則我們將提早失去我們的球員。
這不是一個簡單的決定，你可以說「人生就是如此，不可能每件事情都按照計畫中進行。」但是我認為我們如果有能力，就有責任從中取得平衡。
很多全國轉播都安排在球隊背靠背或是五天四戰的賽程。我們需要更關注這件事，與電視合作夥伴進行更多討論，確保他們的商品不會被放在這種高風險的位置。
…輪休是基於科學角度出發的，就像我們說長人具備投射能力能夠拉開空間的分析一樣，諸如此類的。真正決定是否輪休的不是我們，也不是球隊老闆，而是「科學」。
限制輪休就像禁止美式足球員戴安全帽上場，對於這件事，我們應該從科學的角度進行分析，就像我們分析球員的場上表現一樣。
如果聯盟認為我們需要更了解商業，那他們也需要考量更多層面。
我會繼續做出輪休的決定。
-- Gregg Popovich回應Adam Silver對於輪休的發言
from
波叔一於少理Silver

仲有冇人敢話我毒瘤

用隻短人homles去打正選都有用過佢
起碼跳得下搶下板有射程射下波仔

出ok4就睇佢係籃底妹下妹下

寫得好高質喎

花生

哩段仲正

下年入到playoff再俾你bin c都未遲

其實唔難

Silver also implored owners to take an active role in managing rosters and making sure basketball operations staffers understood the business ramifications of sitting players.
銀仔我DLLMCH

波叔好波

機會好渺茫下

波叔以為講緊cp3

LeBron James表示:「我不明白為何這會變成了問題。這是因為我輪休了數場比賽? 絕對是因為這個原因。不要這樣吧，你們都明白真實的原因。Popovich近年一直都在進行輪休，每個人都知道。而這就是Popo最聰明的地方，讓他的球員休息幾天，其後他們贏得了5次NBA總冠軍，這就是最聰明的地方。」

果個係波縮

其實點解佢會被定為狀元? 睇射波如果入到nba都咁射唔知射幾多球先入到一球

邊個話佢係狀元

頭三走唔甩

見到個標題就知道熱火要準備連敗了

估唔到kat個球draw green問題foul然後木狼就沒有然後

又搞到泵你隨時無左大約見財化水

佢依種射姿射3分其實無乜問題
係射唔到中矩離姐，都似係學curry咁打。

佢組織力唔差

果陣GDP已經罰過兩三次啦
又當自己好緊要

佢罰球都好麻麻

賺咁多比少少錢好閒姐

其實美足無頭盔可能會少d concussion
因為就係有頭盔先唔怕死下下頭撞埋人度

04年到依家連續13季。。。
諗起雲膠

推波仔係咁，通常遠會準過近

有人支持球員

點會冇

雲爺爺有足總盃
後KG嘅潛力狼連Playoff都未摸過
不過常年西北第四，有Fourth place trophy

雲膠潛力都冇埋
狼仔仲係潛力狼

明明有次仲係對熱火

活塞撚表示係時候交易REGGIE JACKSON 加STAN 係時候走人啦
3季落黎,都係咁既水準,今季係連戰術都冇
場場打MORRIS/HARRIS單打
打手感波...你估隊波係騎士/勇士咩

你搞好D賽程 休息都少D啦銀仔 個頭咁長個腦咁細

svg唔係撈埋gm定president of bball ops?
應該好難走

表弟今日球球都and1

R.j 做第6人都ok 如果擔大旗就未到佢

係,佢個時簽5定6年約,而且話會係最尾一隊波
佢交易/簽人方面唔差,但戰術,臨場指揮真係好差

如果加球隊，照打82場會唔會好D

幾期待kcp既去留, 應該唔會比tax留哂咁多條友

加球隊… 點pick....

咁有咩分別

唉屌講錯野，當我無講過

季尾back to back 抖第2場好正常啦

Surf Liberty Storm

每隊主客對一次咪夠囉
好似踢波咁

同感，破唔到德拉奇命運

一直都係對弱隊休唔理
大戰休一定屌

波波幾年前對熱火玩輪休仲要差d贏

Full bench輸5分

唔明點解雪stan

宜家係唔同岸打2場
同岸打3場？

減對賽場數其實係無撚用
佢宜家一係留係主場連打幾場
一係就連續幾場b2b

唔同岸一主一客
同岸唔同區三至四場
同岸同區兩主兩客

之後熱火又係得Bosh帶隊作客打刺Full Team贏左

對比起今季的數據王Russell Westbrook和James Harden，LeBron James的在這方面的確有所不及，但他可是以32歲之齡，錄得26.2分、8.4籃板、8.8助攻的全能數據，歷史上都沒有人做得到。大神如Oscar Robertson和Michael Jordan都是在介乎22-26歲之間錄得這個數據。當然，這或許與聯盟近年的球風轉變有關，但LeBron James還是做到了自己之前都沒有做到的事，的確很可怕。

等睇佢破第一得分記錄

真心覺得foj全盛時期(第1代騎)要刷數據既話都可以30+10+10

佢個時數據雖然勁 ， 但其實好少拎3雙。
真係為贏而打比賽，唔為數據

32歲仲keep到

勁過西書

嗰陣pace慢過而家好多，計返都唔係差好遠

今天，小牛主場迎戰聯盟一哥勇士，在實力差距甚遠下，最終小牛以87:112大比數落敗。

而有趣的是，在比賽尾段小牛以80:101落後，雙方均派出後備上陣的時候，小牛主教練Rick Carlisle突然發動「砍殺戰術」，而目標是勇士的James Michael McAdoo。

McAdoo在今仗前，罰球命中率只有30.8%，其整季罰球26罰只有8中，因此Carlisle以他為目標絕對是無可厚非的。

不過，McAdoo今天卻突然罰球神人上身一樣，全場8罰竟然7中，命中率高達87.5%，這完全是不科學的結果。就在加入今天的7記罰球後，McAdoo今季的罰球命中率便提升至44.1%了

近日，相信在NBA最火熱的人物，就是今夏準狀元之一Lonzo Ball的父親LaVar Ball。這位「非常父親」總是說出令人震驚的說話，其中包括說自己的兒子比兩屆MVP得主Stephen Curry、LeBron James及Russell Westbrook更出色，又說自己可以在單挑中擊敗「籃球之神」Michael Jordan，並且直言LeBron James的大兒子LeBron James Jr.未來將不會成為超級球星。

對於自己的兒子被別人攻擊，作為現役「NBA第一人」的LeBron James非常憤怒，他忍不住要出來向Ball還擊。

這位衛冕總冠軍騎士的第一核心，在聽罷LaVar Ball批評自己兒子的言論後，公開讓這位什麼都不是的父親閉咀:「不要再讓我在你的咀裡聽到有關我家人的事，這是父親與父親之間的事，這問題非常嚴重！

認真d刷
就算場均做唔到都起碼多返10+大三元數

09全力刷過一場50+10+10，結果CANCEL一籃板

截至2016年數據，因欠缺一分，一籃板或一助攻而錯失「三雙」數據的球員包括：
LBJ : 75
WESTBROOK : 61
RONDO : 44

JASON KIDD：164

「禪師」Phil Jackson在紐約尼克堅持推廣自己的三角進攻戰術，但換來的是尼克一個又一個賽季的失敗。很多人也因此對三角進攻戰術提出了質疑，認為它已經不適合於現代籃球。日前，禪師的得意弟子O’Neal公開發表言論力挺恩師和三角進攻。O’Neal表示，自己在湖人能奪得三連霸正是因為三角進攻戰術。O’Neal還認為，尼克之所以打不好三角進攻戰術，問題出在球員們身上。

又出黎博收視 屌你老母佢咁撚樣打咩花椒八角都champ 啦 撚有人頂到佢咩

164

認同，佢認真一個drop step對面全部含撚比佢顏樽，完全唔明關戰術乜事

Most Triple Doubles
Rank Player # Times
1 Oscar Robertson 181
2 Magic Johnson 138
3 Jason Kidd 107

有季爭D 做倒三雙

但真實情況是這樣的，Curry的這個賽季並不糟糕。

他的場均數據——24分，4籃板，6助攻和2次抄截——這仍然是一個超一流的數據，對於聯盟中 99.9%的球員來說。

所以，現在最主要的問題是偏見。在我們見證了Curry上賽季摧枯拉朽的毫無爭議拿到MVP賽季之後，任何一場比賽Curry稍微低迷就會被放大。換句話說，他去年的表演真的是太逆天了。

Curry的得分比上賽季稍微少了些，這並不是說他不能得到那麼多分了。得分下降的主要原因是他的出手次數下降了，在他瘋狂的上個賽季，Curry場均出手次數高達20次。這個賽季他的出手一直在場均17次左右，這是相對於上個賽季顯著下降了，但是實際上這就是兩個賽季前的Curry的出手比率——也就是他的第一個MVP賽季。

依度有無人有玩nba 2k 既myteam mode?

好中意玩返d舊人砌dream team

有既話大家交流下

佢由23歲已經被人批死唔打得耐
點知佢打到依家都未大傷過
仲每年都有進步(除左罰球)

佢身體質素真係好恐怖
6呎8高250磅仲可以跑到成隻牛咁，拗柴跳兩跳就無事繼續打

kobe咪一樣

根本當年湖人同依家NY球員質素本身已經有差距 講條柒咩大鯊魚

今天金州勇士隊的主教練Kerr建議NBA常規賽的比賽場數從82場減少到75場，並且他聲明如果這個能夠成行，他願意降薪。

個LIST計埋三雙數
自己睇basketball-reference，淨係準三雙(9+9+9)嘅數量如下：
Jason Kidd 70
LBJ 43
WESTBROOK 28
MAGIC JOHNSON 7+N (頭幾季無數據 )

老老實實，MJ後三連夠攞波多左啦，都係CHAMP
紐約人而家最大問題係成班友無防守，攞100失110(好似係)，點贏波

個個都攻強守弱
kp melo rose都係咁
但係攻又唔係勁到顛 點贏

kobe同mj 都係歷史上單防最頂級既球員

成班球迷都好期待Lonza Ball會打成點
多謝老豆

其實foj當年都差唔多。
吹到全美最強，打場高中比賽都全國直播

一入nba都比人招呼得好勁

其實佢係咪最大機比潮人pick中

lm

幾多號抽波仔?

但我皇邊有個多咀老豆
而家Ball係全世界想睇佢收皮多d

我皇無老豆

有太上皇

但係我皇入左nba 都好撚勁呢

佢隊友

delonte west

談及歷史上厲害的大前鋒，我們會想起Tim Duncan，Kevin Garnett，Dirk Nowitzki，Karl Malone等等，我們將成就，進攻，防守，領導力，影響力等等的因素綜合起來的話，Tim Duncan被列為史上最偉大的大前鋒是公認的事實，但單論進攻的話究竟誰才是最厲害？這倒是個有趣的問題。雖然以上猛將們都是高手中的高手，但是Dirk Nowitzki一定是當中進攻是最強的大前鋒。

巫師係咪場場都要玩come back

Karl Malone

Kanter半場19分

金塊影到有個猗狗著住一件燒爛左既我皇波衫

好想同猗講聲加油
利伸 Portland Fans

猗 sure win

Gibson 好撚勁

我皇開左坦克mode

Adams 打到成個oneal 咁 好屈

西書今日啲起手竟然唔係最多

騎

RJ打中鋒

murray 3球3分

手感仔

Cavs 出啲咁嘅陣
試陣味好濃

自5連贏起已經起少左好多手

怕被人罰錢 特登俾KI同LOVE打足第一節

好on9 用kk deron rj守mason plumlee

個陣已經場均10.0個助攻 拎唔到10個就跌到9.9 所以要助攻MODE

Jokic bb

3個 big man 都唔出
明玩嘢

就輸20分

LUE鳩出陣

如果猗響西岸,會唔會連頭5都唔係

76 17rebounds
Okc 47 rebounds

一出返正常陣即刻拉返幾分

不了 猗好撚廢

半場輸70幾分 好辣殺啊

就快冇得做東岸一哥

仲有1場

防守真係有好大問題

第2節頭8分鐘 出LBJ D.WILL KORVER RJ IMAN

之前已經講過騎防守好廢

有一下跟跟下5個人企晒右邊
但係金塊有1個企係左邊空晒

呢隊鳩野未到季後賽都唔好下定論
LBJ到依家仲係鳩下鳩下

Gary仔好勁

猗又HEA打輕鬆追

隔離鷹對巫師比數上都好刺激

猗防守真係好廢下

做乜半廢人都返生

JOKIC 爭氣波

騎士而家咁搞, 分分鐘東決都入唔到

呢幾場大部份時間都係落後住黎打, 連對潮人都係臨尾先追到...

唔係信佢班戲子呀嗎?
而家班人根本唔需要同你認真

佢地hea打養生波姐 playoffs就會唔同哂

我都唔識分真廢定假廢, 會唔會真係想走線唔想打熱火? 話哂SEASON對賽輸哂

我皇都幫騎左拎左冠軍

黎緊幾年都肯定打晒養生籃球

可能練緊落後好多再追分要點打o者

ching唔好燈好嗎

騎就算10連敗入playoff我都唔會覺得佢真廢

猗防守就應該係真廢

年年season都係hea打架啦
又唔會追紀錄既
反正年年東岸第二都追唔到上去,睇住黎食都得

塘鵝 都仲有機會搶下8

沾皇明明命中咁高 點解唔打多啲

廢老被屌打

hea囉

有預感 呢個post爆之前 熱火連第八都冇埋

太老啦,防守跟唔到,靠占王做3分比佢地射下波就得姐

沾皇最恐怖係你根本唔知佢出左幾多成力

Lue Lue唔俾贏

唔想熱火入到playoff

對上六年有四年第二，不過年年都finals

用TOPIC燈熱水可恥

熱火好慘
咁撚努力,點知比連登仔燈

騎係東岸打邊條線都係直入final

hea打mode俾人狂搶off rebound

最盡都係6場內搞掂

舊年輕敵輸2場比西波龍

少煮行到老遠先推人

想打多兩場熱身打final

Jorkic都刷triple double

之後即閃人

搞咩呢期咁熱血

吾皇-30

佢真係好撚型
咁撚大份做組織做指揮
仲要咁後生

我bb
仲要close range全聯盟最準

花生
BTW佢咁比人罰左15k

佢再成長真係屌打全世界

曼巴精神嘅承傳

猢人精神,輸波_ _

lm等睇hbk出Westbrook 嘅飛機文

禾吾Sik你嫁

「我們現在還沒進入季後賽模式，」LBJ說道，「我們還有很多事要做，嘗試著讓新球員融入等等。一些重要球員受了傷，比如Love和JR。所以現在一些季後賽氛圍的比賽能幫助我們早日進入狀態。」
「我們的化學反應一直不錯，」LBJ補充道，「我們在這裡是兄弟之情，這是很驚人的。」

猗場場輸，證明佢地會攞冠軍

兄弟會叫人坐係地下讓返出嚟架咩

波格心諗

以上三位NBA球員在這樣強勁背景下，LaVar Ball真的認為自己還沒有進入NBA的兒子比他們三人還要好嗎?

今季，Lozno在NCAA場均可以取得14.7分7.6助攻6.1籃板1.9抄截0.7封阻。

是的，Lonzo Ball的天賦是無容置疑的，他身高6呎6吋，司職控衛，擁有控衛必備的出色控球。以下的影片可以看到，Lonzo擁有很強控制節奏的能力，他能夠隨意變換控球速動，再加上變向可以輕鬆令對方球員倒在地上。

76人今季可算得上是令不少球迷驚喜的球隊，特別是Joel Embiid的出現令這支長期魚腩終於看到了未來。不過由於膝部受傷，Embiid自從今年1月27日後便沒有再上陣比賽，而他今個賽季亦確認報銷了。

而據最新的消息指，球隊將會在未來數天為Embiid的左膝進行半月板手術，希望可以盡快讓他恢復過來。

如果潮人真係pick到咁Russell點算

坐後備幫手打架

洛杉磯湖最近的變陣很有可能就是在為可能能選進的Markelle Fultz或是Lonzo Ball在做實驗。
讓Jordan Clarkson打控衛，D'Angelo Russell打得分後衛的意義在哪裡？ 現在只能想到就是湖人正在為未來可能能得到的新人在提前做陣容實驗。

Freshman35分鐘15+7+6+2 vs Sophomore 33分鐘26+4+3+2
邊個勁啲

熱水只要keep住個勢頭就可以等睇黑八

又燈

So.係邊個？

偷到猗一場當嬴

今次好笑

根本可以打三G陣
波仔打ＰＧ
我羅打ＳＧ
Ｂ仔打ＳＦ 唔再控球。
卡臣打第六人
內線求撚其啦。

持世平應該好開心
可以開班教人自衛

香港會唔會有得播ucla 對 Kentucky

Ball老豆可唔可以收下聲
我驚佢個仔係nba唔會好過

你指SWEET 16?
咪玩啦, 上REDDIT搵LINK睇好過啦

睇嚟foj打finals都特登扮廢，等人唔知佢出幾成力

帝王引擎

11

兄弟

特登輸4次

有d 輸既紀錄等人輕敵先，場場都嬴就冇乜癮，好快想退休

屌你個名

L. 邊撚個L先

也正因為此，媒體和球迷才會更加為Embiid感到惋惜。這樣一個天賦和能力超群的年輕人，在生涯前3個賽季，僅僅打了31場比賽，卻要第3次接受有可能影響職業生涯發展的大手術。

Embiid連續遭到傷病打擊，也讓人想起了2007年狀元秀Greg Oden。奧登當年被譽為是聯盟下一個統治級中鋒，但因傷僅僅打了105場NBA比賽。希望Embiid不要重蹈奧登的覆轍。

Embiid

三年三報銷

1月傷, 3月先做手術

講係傷勢惡化先要做手術 本身1月個時認為需要做手術
而且76人本身都唔想佢做手術 想佢自然康復

呢3年黎76都唔知幾多次misjudge傷勢了

騎齊陣輸 屌騎老母

天生唔岩做運動員
打兵兵波都會腰傷

由接手保齡球王開始已經出事啦

特登有2次比假希望人之後叫隊友整球3分/輸到1比3就叫銀仔做野

呢條撚樣就唔關76 d獸醫事了

果場廢鳩唔bam 我皇都係咁先
不過勇士又係柒既 咖哩條on9總決先玩

唔係有得驗貨先DONE DEAL咩

embiid勁過oden，

oden唯一好過embiid係佢大舊d硬淨過佢。

不過睇怕2個都傷到打唔到

望就望embiid好似bill waton咁健康到幾季幫76拎到champ

佢係76養傷果陣碌齡然後再傷左

上場幾分鐘就賽季報銷果位兄台俾猗炒左未?

其實唔明佢點整傷

占蝗唔畀贏

聽到半月板呢三個字都擔心

at least 唔係佢收咧果2年既傷

embiid 續約 煩死76班管理層
trade 走又驚後悔
等匹配實有d 癲隊開頂薪

網隊應該出手啦，Embiid+KCP

76 match硬啦, 下年搶既話搶parker/lavine呢d仲大機會搶到

網隊黎緊果兩隻首輪pick都係大前/中鋒 不了

late first點會咁快知pick d咩
抽波仔之前既mock draft唔會理team need

一定有人開頂架bor

之前無乜留意，原來試手感有專用名詞
最精彩應該都係Agent 0 + T-Mac

迷人J.Embiid , 我心跳加速因你起

Saric呢

I've been waiting , dario saric
coming through my life

我又覺得木狼唔會max Zach

所以先應該aim呢d

Paker就真係難諗

應該有人max
公鹿都應會match

但風險太高

大傷過2次
驚佢出到黎無晒爆炸力。唔3唔4變第2個derrick williams

唉 真係可惜

開醫院咩

Rose/LaVine/Simmons/Parker/Embiid

ACL United

健健康康又勁既話就唔會搶到

發現猗出Frye真係好易比人籃底放題 今場輸比塊隊會唔會係諗住比塊隊黑8湧

雖然勇士官方暫時未為Kevin Durant訂下確實歸期，但ESPN引述消息認為，球隊對於Durant的康復進程持審慎樂觀態度，甚至指他有可能在常規賽完結前正式復出。

你睇佢個 cap space
幾大都出 max 搏啦
宜家嘅網隊任何位置都唔存在重疊問題

max待仔

侍應仔要返家鄉76做球王

快撚d躝

Max隻分衛返黎最好

「關鍵在於控衛這個位置上的改變，當今聯盟，控衛成為了最具統治力的位置，你看看西區，Russell Westbrook、Stephen Curry、James Harden這三個最具統治力的控衛，他們暫時都不會去其他球隊，他們的球隊會變得越來越好。你再看看快艇，過去很多年裡，Paul都是聯盟最好的控衛，但他現在只是個明星球員，他的數據不錯。但說到底，他無法像Curry、Westbrook和Harden那樣提升自己的比賽了。」Thomas說道。

浪費晒d時光係快艇

All in KCP la ching

退休吧啦

有Levert

Levert的確唔錯 但要簽返隻返黎頂左Foye個位

Nets 其實唔駛諗
有潛力嘅就出 max
漁翁撒網

現階段得1份max space only

我預佢地會 dump Lopez

咁就有2份
但offer 2份既話, 要去到7月9號先有cap簽人, 到時應該乜撚都冇哂

我估暫時應該唔會郁Lopez住 前果排交易期已經擺過佢上貨架 但trade唔走 二黎教練組其實一直都提議留低佢 同埋我復出之後同佢開始產生化學作用開始夾到 所以我估應該唔會郁佢住

lin出場=lopez有加成

brook lopez我覺得防守進步左，無之前咁放題

從去年總冠軍賽開始，Tyronn Lue似乎就患上James依賴症，如果詹皇輪休，就意味著騎士徹底放棄比賽。本賽季James缺陣6場，騎士6場全敗。詹皇的統治力依然無以倫比，但是誰也不能保證他每場比賽都能發揮超強的水準，畢竟如今詹皇已經快33歲。一旦James狀態不好，Tyronn Lue根本不會針對性的調整陣容，只能看著騎士輸掉比賽。

與其 overpay 啲 average 球員
我寧願佢地 aim high
搏唔到無損失
黎緊幾年cap 個升幅不似預期
今年唔得下年再試
未必隊隊 match

SUNS有可能賣拳王
LIN同拳王重組最佳組合

咁佢打法係無咁搶鏡

人地係太陽養生緊 不知幾爽

其實我想話
我黃話can guard 1-5係俾人講大左
係，
係可以守中鋒
但唔代表守得好。

依球都叫守得唔好？hatersgonnahate

你唔明白
係身高問題
你隻7呎C post up我皇入到去4呎範圍內
Jump hook根本冇得阻
一來貼身post up擔住跳唔高
個幾吋差距就係決定性
只係現今啲高佬冇乜幾個post up腳步ok又hook shot好

或者改改用詞
可以去守中鋒
但唔代表守得到

我理解你想講乜 就係依球比joker單打贏到king
但依球king真係守得唔差 我仲認為係佢今年最勤力最有心機想守既一球

我認同，
呢球算係我睇近排我黃最「勤力」守波既一次

又到老人家想當年
呢球係九十年代nba既寫照
一堆可三可四，即係快又唔夠其他小前快，高又唔夠其他大前高既F，晚晚就switch去俾啲post up高佬恰。
就好似jokic 講， it's a mismatch.
And it should be a mismatch
如果現今啲高佬真係識得點去用身高優勢去進攻既話⋯⋯

講講下由串我皇轉到去串d高佬
btw我自己都好記得呢球
但除左呢球我都唔太記得其他情況我皇仲有冇俾人屈
真係要再睇下場波先評論到
undersize守波就咩年代都難
但如果拎一球波就有結論 我用我皇當年守gasol一樣可以話守到波都拎唔到
仲有而家jokic好垃圾咩

好似阿牧守赤木咁

只可以守一陣

太1陽1出名醫龍

奧尼爾屁股肉傷左佢地都知

Lets go heat!!!

剩係講呢球其實jokic都唔係食硬，唔係話入一球就叫守唔到
對住6呎10-11 LBJ係守到
如果7呎以上就真係要靠體重同下盤頂返佢出去，加素呢啲都仲ok，如果係四大中鋒level一定頂唔到

環境造就生態
現今6呎10以上有幾多個係legitimate post up threat ,真係一隻手數晒⋯
"Can guard center" is an overstatement

首先jokic未成長哂
第二我皇退化左
Mismatch 係中鋒一定要食到
唔係俾人屌硬

黑都真係幾矮
但又屈到底

以前要專精
現今要全能
除左規例改變之外仲有冇其他因素呢
值得討論

Jokic有優勢，傳波傳到起晒朵人地唔敢輕易double team佢

咁所謂can guard center既定義
係要守到點先叫can guard

正想講
如果要佢由頭到尾守死對面個中鋒佢就唔得，亦都唔efficient
但係switch咗頂幾吓唔好俾人食硬嘅話，LBJ絕對合格有突

好問題
我都想問問Shannon Sharpe同Stephen A Smith

以你既定義要完全守死對面中鋒
基本上冇一個面做到
如果你咁講magic 一樣做唔到
Nba 冇人做到

咁你上面所有野都係引用人地講既野
唔係你既意見

KJ係潛力股 攻防都唔錯

我既意見就係
Everyone can guard 1 to 5
But will it net you a good result is another question
"Superior defender" should not be part of his legacy like what the mainstream media says

咁係你眼中歷史上有冇咩人守到1-5 係你眼中既"Superior defender"

憎LBJ, 但宜家冇乜中鋒真係食硬LBJ
有嘅就瘋狂俾人製造mismatch啦

標題發功

冇
就算對位黎守我都唔會秤我黃係elite
You have to bring it every night

燈完熱火即輸

你要求咁高
法官我冇野問啦

標題吹奏基石個排不斷輸

憎James都係咁話
佢有幾何每晚都要守啲高佬
就算熱火果陣比人落去打四號
都唔見得比人食硬

當然佢未必有KG果種咁瘋狂
但佢絕對有能力守1-5號位

如果湖人抽波仔第一 狀元要波仔

咁羅少會唔會交易 定要轉型打sg

JJ咁都F2Foul out

ON撚9

笑左，係咪呢排多人打交所以嚴d

好彩細佬借返大佬個技能包

兩邊一人一個T咪算

以佢個標準
KG係守唔到PG
佢守到SG嘅年代亦守唔到C

cp 今年又一輪遊

快艇到底仲差啲咩
Rivers out

家嫂

both Rivers out

標題燈力驚人

cp daj bg 咁多年都入唔到西決 一次都無…

有無巴打有留意發展聯盟
想知騎放Sanders落去打成點

😁👍🏻

此前被騎士下放至坎頓劍客隊的Sander本場比賽上場11分鐘，2投0中，得到2分1個籃板3個蓋帽，但是得到了5個犯規。

3月19既消息

Pure point guard唔爆分憑咩塞住四份一CAP ROOM
CP3+BG搞到年年老將+河仔，咁樣點贏

快啦，好行唔送兩位

應該打sg
不過dlo打sg無咩著數

大飛 = 阿仙奴

文件 = 雲加

Lin咁快出番

Kawhi偷個下以為會重演mj

永續大河OK？

是但啦，LA浪射兄弟
後防提款機

76先係阿仙奴 獸醫

要波仔佢肯定成長唔到都得啦
佢老豆周街撩火頭
入到去俾人杯都似

有冇睇開portland既巴打覺得meyers真係好廢

LMA 靚扑

7 呎高佬 射3分拉開專用

無追POST, 點知笑死, 原來而家睇籃球係俾人入左一球=守唔到

果球LBJ好明顯GD D, 捉到哂路, JOKIC都係夾硬掉上去但入左無野好講, 係球賽一個亮點, 但俾D小學雞講到守唔到真係想笑

tp

咁場場都要0分先係守唔到

輪輢

仲以為kawhi會自私

係GD D, 不過係咁hand check
Joker自己話should be mismatch真係好正, 加分

大飛始終都係冇一個關鍵先生

Paul air ball

開始學精左
下下俾人double team
開始識搵人交

LBJ完全貼身防守 只係jokic有上籃手感
點計都唔係LBJ唔好

vc好灰: lma屌你，dead rubber 都唔比我攞2分，係都要扑我

paul叔air ball

CP3 咩事

真係得3分 其他都好差下

佢唔未開發到分波姐之前

有nukic都唔使用佢

大飛始終都係冇一個痴線佬
西岸隊隊都有痴線佬可以hard carry全隊
就算拓柒都有0仔

波叔其實關鍵波麻麻架咋，幾時整番個小前黎

分波呢家野
真係好講天份

melo

bg

BG low post 比HB 偷埋個波

河仔打小前

算進步好快架啦

BG TO

比人拖到0。9秒先foul到

認同左好耐，大飛d痴線佬只限鳩射，關鍵時間例隱形

頂人火熊仔終於輸比馬刺

CP3 BG

唔知有無絕殺睇

屌你老母，次次呢d時間to都算，仲要得波叔有反應去foul好撚戇鳩

早半秒foul到就唔同
依家得番0。9

0.09平安鐘

2。4變0。9

冇

差d

MAVS

嚇死人咩

咁樣走甩jj
輸左就抵死

已經算係走空左, 但差少少

睇左咁耐，大飛三分內定勝負果d時候，領先守人最後一擊，係好過落後最後一擊攻人

冇諗過大飛會絕殺到人，今次有出手空間已經好開心

河氏父子快d收山thx

唔係守唔好 係守唔到

今日番工無野做去食早餐
食完番黎上左陣網先醒起睇波
一開sas已經得番2分鐘
睇完轉lac就得番幾秒

走甩射手剩1秒都可以出事

根本守到無晒空間正常起手

唔係掛

我河會戰勝歸來

如果portland健健康康 其實應該一早入到playoff

河都有人迷

大河定小河

有無人好似我咁
一打開大飛數據會首先睇河仔正負值負幾多先

屌吞拿老母先

箭打大飛 好似好過打OKC
OKC 快啲追到大飛上第5

如果西書keep到呢幾場個打法少啲單打多啲傳波應該冇問題

Westbrook 同 harden 兩個大三元機器

Nba pass係咪減咗價？

睇完熱火速龍d防守 再睇返騎士真係吐血

both
迷河never dies

totally agger
其他運動 足球都係

how about dirty green?

大飛同刺之後打嘅隊好似都差唔多
都係要打箭同刺

Ball父親：Lonzo和Curry若互換，勇士會更強

佢究竟幾時收皮

Dell curry?

全能易訓練ma
鑽深幾時都難過拉闊

Green守c 位應該好過我皇

應該係講緊全方位防守呢一方面
而唔係單單討論守C/單一位置

周身刀冇張利同張張利既分別差好遠
再者 而家所謂既全能
講到尾都只係全民三分
而唔係全民得分防守組織都要識

一野撩慶2個第一人
入到去都唔慌好過
尤其nba新仔出哂名要做呀4俾人玩

Eddy Curry?

Chicken curry?

呢位會員咁快改定名呀

宜家見DeRozan狂射中距反而睇唔慣

Lonzo ball 射姿真係好柒
老實講 唔多睇好

NFL MLB NHL

唔多熟
4分衛好多時要自己跑埋 算唔算更全能

今日睇熱火速龍,DeRozan既中距準到痴撚線

邊算
你話QB去做埋WR同踢球都當你全能

幾時先睇到聽日比賽陣容

正常聽日騎士會唔會full team

green單防真係好撚勁
守guard佢企3分線後半步
post up 又頂得住

同樣都曾經係三巨頭教練
熱火呢個陣都可以係季後賽邊緣，爛艇呢個陣就仲係第二輪邊緣

迷河力

夾咁多年無進步
睇咁多年 大飛戰術就黎識背

下次個post既標題建議用 湧士皇朝/KD健康復出

屌你啦 梗係單數年馬刺奪冠

嚟緊一個 London Ball都屌打佢地

成防啲defensive rotation好Q亂

可以完全唔理weakside行左去strong side唔知做乜鳩

Btw果個係JR

體操全能難訓練 辛苦

班友老既老 唔老既都係出左名防守差

btw 猗hea守姐 PO就會變超級防守隊 好似係

btw雲佬 大恩係呢個年代既話會比人屌唔回防 無過人 無2傳 得一腳 好似係

呢一球就係之前我講
守守下5個人企晒一邊
完全唔知佢地做乜鳩

我覺得係訓練方法影響
訓練方法進步咗，體格技術可以針對嚟訓練
變咗好多弱點可以用訓練彌補
但係生得矮同生得太高會慢就解決唔到
所以越嚟越多體能怪swingman出現

我皇一統天下

本賽季，關於溜馬球星Paul George的流言也不少，甚至在交易截止日前他幾乎被溜馬送走，近日，Larry Bird也暗示擔心未來George會離開，而今天，又有消息稱，George希望和爵士球星Gordon Hayward聯手。

不過，Lowe並沒有具體說明這個合作是以什麼樣的方式呈現，也有可能George希望溜馬把Hayward拉來，一起在溜馬打球，而未必是加入對方。Hayward是印第安納人，今年夏天他成為自由球員，多隊都有意追求他，包括塞爾提克。

根據流言，綠軍對Hayward興趣很大，綠軍教頭斯Brad Stevens以前是巴特勒大學的教頭，也是他一手把Hayward帶成球星，師徒二人關係很好，而塞爾提克目前是東區強隊，他們很希望進一步招兵買馬，讓陣容更上一層樓。而Hayward是他們一直以來的目標。

現在，不清楚George是希望和Hayward一起去其它隊打球，還是招募他來溜馬，之前溜馬總裁Bird也公開表示仍希望以George為基石建立球隊。

飆風玫瑰：找下家不考慮合約大小，優先看能否贏球

Rose下季過埋檔去騎士做吾皇既playmaker啦

岩岩巴打提起Stephen A Smith
大家可以睇下first take佢同L.ball大戰
睇到個老豆完全係一個痴線佬

又多個玻璃球星

rose係撚playmaker咩

最適合我皇既應該係廢鳩
又守得又做到playmaker

想忍痛讓elite playmaker河仔比我皇

河仔係時候去第二隊證明自己

雙河 <> 毒瘤 love + irving

波叔底薪去騎
兄弟籃球

咪又係易傷

LaVar Ball on First Take: “You know what LA stands for? LaVar's Awesome."
痴撚線

ching john 愛河力 tgt?

2016-2017 球季接近尾聲，年度最佳防守球員很大機會屬於他們兩人之爭 － Rudy Gobert & Draymond Green。

自大到咁既地步
自己衰就算 仲要害埋個仔

lavar's ass

我河神與天地常在

Lonzo impact in lakers just like magic Johnson

🤦🏻‍♂️

訓撚醒未

據CBS體育消息，如果論整體數據，LeBron James本賽季已經足夠出色，但有一項數據卻著實拖了詹皇後腿，本賽季迄今為止，James的罰球命中率只有67.5%，創造了職業生涯新低，而LeBron也表示，自己的罰球準度在季後賽會回到正軌。

留力留到罰球都留力射

到final 回歸100%

佢個仔真係多得佢唔少
實俾人招呼

有個on9 老豆

但有一項數據卻著實拖了詹皇後腿，就是隊友

記得rose出道個時d人話佢好有leadership
睇過先知原來所謂leadership 就係自己黎

咁mj同kobe咪差唔多
當時佢係有依個能力帶領球隊贏波

衰完廢左8成無辦法

網呢期成日嬴波
打少個林書豪差咁遠

Paul George有意加盟爵士，與Gordon Hayward組最強鋒線組合

D.Favour,Hood,Exum+2018 ， 2020 1st round pick換

咁佢打4, Hayward打3?

唔好玩啦

定係佢2個2,3任switch

George一出黎都係打2，姜人打3

係傳想同 Hayward 組隊
Btw Hayward 家鄉係 Indiana

最閉唔曉開發其他技能

開季有lin個時都成日贏

spolstra>doc

佢傷果時四年生咋

唔關事
傷唔傷都應該開發其他技能
4年都唔係短時間啦

人地mj，kobe傷完都仲有6'6練步法練低位

rose咁撚矮點轉型玩技巧得分，唯一轉型方法真係轉做pass first型控衛囉

好似Jason Williams入到playoff都識打慢同控制to
係殘忍啲，不過咁先有機會爭榮譽

本季Tony Parker的個人數據是新年人後最低的展現，平均僅有10.2分4.7助攻，完全不是什麼明星級的水準。但這真的不是代表Parker不行了，而是他遵循著馬刺偉大的傳統，釋放權力，將機會傳承給新的一代，交棒了給Kawhi Leonard。

睇得出 好似有一場定唔知兩場冇起過手添

睇得出想放手俾可愛打，都睇得出佢真係廢

間唔中爆一場 is ok

駁唔到…

掛住G.Hill姐 無事既

老野梗係間唔中爆
場場爆就無可能

射準d3分

James Harden是現在聯盟著名的造犯規大師，利用歐洲步造犯規的技術已經讓人熟知，他現在三分線外造犯規的技術也已經登峰造極。根據最新統計，Harden三分造犯規率達到可怕的16.7%，超出聯盟平均值10倍，高居聯盟榜首。

NBA在2016-17賽季三分球造犯規最多的球隊是湖人，一共73次造成對手三分投籃犯規，Harden一個人就超過他們全隊還多。

據外國傳媒最新的報導，這位兩2010年的新秀很可能會在不久將來一同合作，特別是George在溜馬現在過得並不如意。而他近日接受訪問時，甚至表示自己有意效力爵士。

明顯現時爵士的陣容要優於溜馬不少，但其實溜馬的陣容也算不俗，後者目前除了George外，還有Jeff Teague及極具潛力的中鋒Myles Turner。

據外國傳媒報導，前MVP Derrick Rose今夏將會進入自由球員市場，而他優先考慮的將不是金錢。

Rose表示:「我甚至沒有想過金錢，我儲的錢已經足夠了。如果我現在不再打籃球，我將沒有問題。我想贏球，我想打球是高興的，並且可以在任何情況下都平靜地作賽，但當你處身在談判桌時，你永遠不知道結果。我永遠不會和任何只會以金錢排在首位的人進行談判，我只想取得勝利。」

刺客Isiah Thomas：快艇可能永遠拿不到總冠軍，原因在於Chris Paul

近日，Isiah Thomas談到快艇時說：幾年前，快艇還是有很大的機會去爭奪總冠軍，但是我認為，現在他們的冠軍之門已經關上了，而且可能是永遠沒有機會了。現在的比賽中，控球後衛這個位置變得越來越強勢。你看威少，你看聯盟現在最強勢的三個控衛，Curry、威少、哈登，他們三個短時間內是不會去其他隊了，所以他們的球隊會變得越來越強。但你看現在的快艇，Paul曾經很多年都是聯盟的最強控衛。雖然他還是很強，數據很漂亮。但是他現在已經不能像其他三人一樣可以提升球隊實力了。

入到playoff無咁多犯
睇下佢第一輪咩表現先

事實 比我箭 翻盤個年 好大機會
輸比 josh smith 成世都訓唔著

harden一個人已經比湖人成隊多
但點解唔係火箭係最多

呢句好到肉
CP3響08-15年嘅表現都俾人以為係PG位置嘅極限，結果而家彈出3個有PLAYMAKER能力之外，仲可以第四節以自己得分打破僵局嘅球員，咁樣對比落去顯出CP3只係借勢，做唔到提升球隊上限

Harden今季開始真係當PG?
咁第一SG邊個

Derozan Klay

唔計火箭嘅第一

Lakers 73
Hornets 68
Raptors 52
Pacers 51
Trailblazers 41

Rockets 132 (Harden 108)
條友亂咁譯

今季黎講derozan>klay

雖然都估到
但真係好on9

犯人同被人犯 好似係

DeRozan>Beal>=Klay

諗起胡蘇佬連draw justin holiday3次3分線犯規

Derozan主要靠兩分波更加突顯佢勁 仲有個CJ

美國時間3月23日，是Kyrie Irving的25歲生日。

今年先25歲

仲未到頂

話唔定已經到左呢

我皇遲早退休 隊波都係屬於佢

CJ唔會差得過Bea
進攻周身力張張利
控波基本功好紮實 3分中距都好穩定 尤其係中距
仲有招floater都好勁 paint area入到好多
略嫌身材瘦削 防守一般

等收皮

大家覺得rose 去邊隊對佢或球隊都有正面
馬刺會唔會好落腳點? 又可間中休息 ,又有可能有10-15M約
起碼唔會話底薪去騎或勇拉

湖人造犯規最多果個都係去埋火箭

可能 Irving退化先,JAMES 都KEEP住20+ 6+ 6+ 咁玩

Join us in wishing 2-time NBA Champion & 11-time All-Star Chris Bosh a HAPPY 33rd BIRTHDAY!

rose打法一定唔岩，一定爭波打。
最岩刺既pg 應該係mike conely依類

唔知將來係球場仲有無機會再見到龍王

原來都有成11次 all star

無射波之星比佢出黎玩下真係好少機會見到佢係球場上出現

留明

騎D板

後備打好左wo

上年本來玩三分賽

萊利幾時先Waive我

bos 25:5 suns

你都唔去睇醫生（好似係）。

波叔/george hill

原來依度都見你

大家覺得wade 去邊隊對佢或球隊都有正面?

據雅虎The Vertical記者Shams Charania撰文報道，火箭新援Lou Williams在最近接受The Vertical採訪時表示，哈登說要把他從湖人那裡弄到火箭，他當時真沒相信哈登所說的。
在離本賽季交易截止日還有兩個星期時，哈登給當時還效力於湖人的Williams打了電話。

jokic

比10-15m 廢左武功仲要獨食既人?

追得咁辛苦monta開唔到波

Booker

星期六無人睇波

去太陽
叫醫龍醫返好佢對\腳先

booker 50 pts

52

youngest 60+ is coming

難d啦
無力啦佢
兩球3分都miss

Active player最高62分

Heat check

59

61分

61

1 to tie wilt
2 to break wilt

兩分做active單場最高分

這裡是連登，這裡滿神燈

pb

64

我成世都中唔到六合彩

70喇

繼續

痴撚左線

ALL STAR IS COMING

好撚癲....

俾埋3分先有機70

trade分得唔得，互FOUL

65

咁勁
但佢幾海鮮波

幫佢刷上70

騎士打兄弟BASKETBALL

JR SMITH 走

冇三分
不了

It4係咪送過罰波比佢

WH"O?

咁高分?

68

68.....

bos 咁大方送foul 比人刷記錄

兩邊都咁合作

痴線 68

SUNS而家好團結

雖然係為左刷

佢係咪第一個60+分輸波既人

有機會70+輸波

互foul

綠軍有波贏 Booker有紀錄
跟本就係雙贏

68但輸十幾分

現役係咪已經最高

廿幾個罰球有無d咩現役紀錄

幫刷幫到出晒面

唔好話現役啦 史上都係得3個人做到68+

入多兩分超埋JORDAN

係啦

最高係MJ 64分輸

又送foul

70

Wilt , Kobe , David

20歲仔過50分已經好癲

70+8+6

差少少過埋David

Celtics算唔話得

最尾個幾下foul真係幫佢刷咁

差啲75

如果俾NBA球員射40球，人人都可以70+

solomon hill呢d垃圾真係點解有得打

真係
不過之後冇人記得佢有幫手
只會記得booker70分

７０分

但似明做比佢

埋尾係咁餵佢

嘩 屌70分 wtf

然後輸波

太陽隊史得分最高

70+8+6 輸波 相信後無來者

表弟越打越好
但朋友依然係垃圾

有無d咩紀錄破左

睇返表弟

又開拖

打ＡＮＤＥＲＳＯＮ？

今場太陽班人全部平均得分唔過15

Anderson

- Most against Celtics ever
- Most by a guy under 21
- Most since Kobe's 81

feel到hbk又要做野了

最年輕60+
一大堆太陽隊史紀錄

但豬波

Harden 好撚勁

表弟3分準過班guard

食撚屎啦nop

近3場睇到表弟個樣都冇咁迷茫
有返d自信

等下季啦

去我湖

一個七十分都佔一半分數啦

打火箭

Youngest 60+
Youngest 70+
Most individual points while Lost
Most points for Suns
Most free throw attempted/made in quarter for suns
Most free throw made for suns

紅字唔SURE

隊友太廢了
除咗Davis

70分仲要咁準

留低同AD拍住上

不過都要講
尾段冇咩波俾AD
俾晒表弟low post成日TO收場

叫埋ＡＤ 一齊過湖人

二哥咪引人笑我湖啦

70分 仲要命中率過5成

遠古神獸打星就話姐
上將咁近年代都要打星

no la湖咁廢

仲ff緊 表弟draw double team
AD weak side follow

都成20年前架啦

Nene回春好好J

* = HOF

原來係咁, 以為打星係講遠古神獸

今日手感仔就算入15個三分都唔會係話題人物

70分真係痴線

拳王

70分真係好撚癲

Booker：更願拿10分但是球隊贏球

慘

胡師父

佢扮野啫

七十分可以成名

羸波但抽唔到波仔，不了

想影醫龍班底多Ｄ

印象中高分既record 通常都高命中，好少真係靠出手刷

湖好似講過dlo>>booker

ＭＪ 入局， 一定大攪作埋班就襯快

一陣無錢簽你咪後悔

Kobe

鳩比

mcgee
咁醒比人騎番

打火箭隊重攻輕守一定好ＦＥＥＬ

簽埋安東尼去。打小前

Ｄ ROSE 打PG

SG 用誰?

我湖人必能重振聲勢

81果場都有61%呀
last game 44% 唔算話好差既

( Show Blocked User - 關羽雲長 )

正常
高命中都要係咁射 射太多好攰

50分以上得4個記錄係低過五成，一個係AI，一個係KI，仲有兩個記錄係同一個人，係邊個就唔講啦

太瘋狂了! 以為看到10年前的老大…
#曼巴精神

你自己想入湖咋?

好似話得KAT同Dlo拎過40+

湧班bench無左KD呢排好似愈打愈好

猢狗巧波

有無人睇ncca ，ball 俾對面pg 虐殺中

Ball射波咁柒 傷眼 唔想睇

有冇link

老老竇竇
70分都輸波
算啦

老豆on9
要個仔受

湧果場有冇link

不斷畀佢刷分 明顯係想造神啦 將佢塑造成下個kobe 好難睇

狐狸同僧侶
會唔會俾太陽pick埋組肯德基後場戰隊

原來kentucky 個pg fox 都係mock pick 頭幾位，怪不得咁勁

Kobe 同佢既分別

Kobe贏波

70分姐唔多

其實唔難系列

見到佢70分 真係o能左咀
之前膠比都話佢勁 但估唔到咁癲
爆一場 名流青屎

之後成班nike明星仲要係到讚booker 有料到

如果高比拎80分輸波
我諗佢塊面會黑過黑撚大哥
仲邊撚到得閒影相興祝
成班狗咁

高比睇人咁準 做我湖球探

球皇復出

留意下 某post

70分唔多?
比人mark,出手,重要入wor
體能無返咁上下都腳軟啦

Brad Stevens出哂J.Brown Crowder Smart同IT輪流守Booker，結果IT送三分，Crowder守唔到剷籃，咁點解係Booker問題
係唔係白紙黑字寫明輸25分唔俾繼續用主力先

睇住佢地輸緊波仲掛住為Booker不斷拎分而歡呼
真係好撚嘔心

Agger

咁70分真係好難得既
仲要20歳

Feigen : Ryan Anderson badly swollen

BALL仔有無話簽左咩贊助商未

急不及待睇佢入NBA被球星撚狗咁撚 希望唔好係NIKE

唔係我皇實就住就住 唔恰得咁盡

點解早2日唔見你出黎屌dlo 拎40分豬波

佢係撚湖狗呀🤦🏻‍♂️

nike應該為佢開返個品牌叫ball

我有講佢係猢狗?

想知ucla 輸波之後 ball老豆會點講

勇士73勝都冇冠軍
我個仔輸都好正常

Air ball

重建隊無人權
輸波係罪
咁尋日BG笑CP3係唔係應該踢去打D-LEAGUE

81分個場先贏8分

禾撐你

Me > My Son

draw foul丫拿

一開始就撞牆期

kobe最後個季贏得20場，但場場入波有人歡呼，好嘔心

Yes

太陽宜家明顯tank緊，要求隊tank贏波
對我黎講tank到又練到波已足夠
70已袋，理撚得你，咁撚叻叫你地Dlo/ Ingram出黎刷70分

已經有個Big Baller Brand

黎緊會有 ball brother

UCLA今日啲射手真係麻麻

嘩，今日講野咁正常既

系

吾皇career high 都刷唔到70
booker >>>>>>>> 吾皇

nba第一人

人地唔TANK㗎

唔知LaVar Ball賽後有咩講

又關湖狗咩事 唔好有人話佢嘔心就入湖狗數好喎

球皇退役巡迴賽

lamelo 如無意外都會勁過lonzo

liangelo就

人地團體籃球

疤狗通常都有被害妄想症

半場Kenny Smith都有講UK今場專守外線, 迫你d射手剷入去

farewell tour mj都無

好似無湖狗屌人刷分wor Ching 🤦🏻‍♂️

吹得咁大 要付出代價

D-fox 好似幾活躍

身體質素真係冇得比
UK身體對抗好好多
今場Ball單打能力不足都出哂嚟

刷下分都要世界大戰
人地太陽已經慘，仲要俾你地輪

尋日睇佢上First Take, 條友真係有問題, 反而Lonzo講野幾正常

真.傳人

HBK好似要做野了

Booker引晒班 殘廢球霸fans出黎

booker 有撚6'6
fake news

ball 完全剷唔到入去，結果除左交波就係浪射三分。

對面fox 好明顯身體質素好好多，打到成個西書咁。

漏左 大家都姓B

39%命中率一季果個？

官方寫6'6

睇左幾場ucla，粒波都係企係中間分波射下波仔。
睇得出playmaking能力有料到

但係射姿問題無能力去玩iso.
剷籃雖然有身高優勢，但爆唔起

唔預lonzo可以develop到iso能力架啦
lamelo仲可以觀望下

雖然打法唔同
但係同上年NBA FINAL uncle drew打爆咖喱情況好似

Fox 呢類體能怪一定都唔知出幾多個

Ball 輸波後正式宣佈參加NBA daft

負資產黎個播

Wear Kobe shoes
Both human
Both have hands and legs
Both can shoot

Both have penis

睇過下lamelo d片
雖然射姿正常 但
以一個shooter黎講 出手點都好似都係低🤔

吾皇唔志在得分

手感仔就係手感仔

俾個NCAA都打唔掂嘅老竇教基本功係咁上下啦

吾皇打既係團隊籃球

Booker>>>>>Jordan

連屌3球
green咁就刷左兩個ast

有球突登俾GREEN再接返嚟射

真心憨鳩，全場輸住20分慢慢刷分
重要最後幾分鐘夾硬幫佢推上70分
應該係史上最肉酸既60+

又酸

你肯定係潮人fans🌝

我諗史上應該冇人攞60+係全場輸住20分黎攞
你要J慢慢J

認真求教
成隊無個有波入唔俾波佢打仲想點打？

屌書仔老母

70分都有野好嘈

酸牙🤦🏻‍♂️？

憨鳩仔，輸緊20分第四節其他隊晨早收晒主力HEA
邊會有人仲咁憨鳩同你慢慢刷
睇左咁耐NBA都未見過咁柒既野

大腸咪練兵囉
唔練幻幻唔通練dudley barbosa咩

利申左咩迷先
唔好又拉湖狗落水🤦🏻‍♂️

35%果個

輸15就得，20就唔得

IT打到淨返兩分鐘先收, Smart打到尾
大家都唔收有咩問題, 我屌你老母呀

湖post入面話70分姐唔多我講既
我擺明抽緊水 班湖迷之前笑鳩booker廢
真與假真係咁難分

對面冇hea守有咩問題呀你老味

一睇就知車輪轉換防Booker係Brad放水啦
搵IT防Booker簡直係送分嘅預告

就算减返10幾分都50+

得罪講句 鳩比收山60分同最後既巡迴表演賽季仲撚肉酸

今日咁高興,打和啦!

HBK: SUPER

而Kobe得知Booker拿下70分後，也在Twitter上恭喜這年輕人。
有意思的是，Booker愛Kobe，同樣198公分、同樣第13順位進入NBA。

The NBA is suspending New York Knicks center Joakim Noah 20 games for violating its anti-drug program, league sources told The Vertical.

The NBA plans to announce the suspension on Saturday, league sources said.

Noah tested positive for an over-the-counter supplement that is prohibited under the outgoing Collective Bargaining Agreement, league sources said.

Noah, 32, is expected to serve 10 games of the suspension to finish out the 2016-17 regular season and 10 games to start the 2017-18 season, league sources said.

The National Basketball Players Association’s investigation concluded that Noah hadn’t “knowingly or willingly” violated the policy and cooperated fully with the league’s probe, league sources said.

Noah underwent arthroscopic surgery on his left knee on Feb. 27, effectively ending his season. He had recently started running and conditioning, league sources said.

After signing a four-year, $72 million free-agent contract to leave the Chicago Bulls for New York, Noah averaged only five points and 8.7 rebounds in 46 games this season.

NKY變左NBA笑話

four-year, $72 million

已經用受傷去serve左十場ban

食藥放病假

錢已袋

輪休話對唔住D買飛觀眾 打足就俾人話刷分刷記錄

parsons: good job buddy

點睇你又傷

好返啦 今日出得少係因為垃圾時間

建議你out of season 好返晒下年先出
nets今年應該會有動作

有分波，無iso ，射波一般，咁咪頂盡高版rubio

今天NBA的賽場除了太陽之星Devin Booker轟入70分，成為最年輕就拿到70分的球員令到筆者很驚訝之外，就是湖人隊的Jordan Clarkson的神奇演出，令到筆者大感意外。

這場比賽的MVP當然是Jordan Clarkson，他共投進8球三分，10投8中，八成的命中率 (生涯只有31.4%)，破了他自己生涯的紀錄。

湖人的管理層早前出現人事上的變動，由名宿Magic Johnson接手球隊的籃球營運主席，並且聘請了Kobe Bryant的經紀Rob Pelinka擔任球隊的總經理，隨後有不少球迷都會猜測，去年退休的Kobe會否同樣成為球隊管理層的一份子，協助湖人重建，重返紫金皇朝的巔峰。不過接受電視訪問時，他就表明對此沒有興趣。

佢根本一心想攻商界 點會理鳩你潮人

狼仔對猢都輸成11分

反cup

溜馬本季的戰績起伏不定，
問題就在於他們客場征戰的能力太差了，
11勝25敗的表現真的讓人訝異，
這也顯示出客場影響狀態的維持在溜馬身上顯露無遺，
Monta Ellis本季的表現真的掉到谷底了，
球風真的不適合也讓他的處境尷尬

UCLA的新秀控衛Lonzo Ball，一直被認為是今年選秀的大熱門之一。而在NCAA的盃賽以75-86落敗於Kentucky，無緣八強賽之後，他亦確認了自己的前途：這場比賽將會是他在UCLA的最後一場比賽，預料他將會正式宣佈參加NBA選秀。

PG要走了

好鍾意有佢既勇士

無可能 curry + ellis 個幾年證明左唔得

Klay Thomson個狀態

佢d 360轉身reverse layup好正

佢D佛祖模式唔係話開就開

佢係小牛好j啲
馬刺冇人守到佢

要用念力不停屌佢先會好少少

一時就hot hand 一時就兩三成命中

可能發脾氣
心諗61分就唔俾我出
書生都超越自己

唔海鮮就唔係淫klay啦

其實佢轉做Lou Williams d角色會好d
小牛個陣真係幾好

不過就算佢唔做得分手
專心防守同無球走位都好殺食既

jokic同saric 2個歐洲佬勁到痴線

條友唔海鮮可以做新一代球王

最後果句

You can't guard me

But you can defeat me

有draft時稱有身體質素防守好好既Smart
So call 3&D既Crowder
你話邊有可能比人入70分呀？
只要AB0出黎，等睇東決守死LBJ

自主進攻能力

Leonard都守唔死FOJ

差7寸點守

Cavs 47勝24負，Celtics 47勝26負，Wizards 44勝28負，Raptors 43勝29負，東岸首位之爭你看好哪一隊？

全聯盟守得到大帝既人近乎無

得到Nurkic後的拓荒者，這16場Nurkic有上場的比賽中，拓荒者拿下10勝6敗，Nurkic平均能夠拿下14.3分9.9籃板3.3助攻1.4抄截1.3火鍋，籃板抄截火鍋都是拓荒者全隊第一位，防守效率（DRTG）88 分更是全隊唯一低於 100 的球員。拓荒者總教練 Terry Stotts 賽前談起新加盟的子弟兵時說道：「愛上他一點都不難，Nurkic熱，有何不可？」

問題係後場個兩位幫你送分

後場送完分都可以tune返得分mode

以快艇現在的表現，他們進季後賽無憂，可無論他們排在第四還是第七，結果都不會有太大變數。若快艇在第四或第五，他們肯定得面對防守兇悍的爵士，區別只在於有沒有主場優勢而已。若在第六或第七，他們就得面對火箭或馬刺，別說沖西冠了，連首輪都難過。

傳聞今夏Griffin會跳出合約成為自由球員，然後在塞爾提克、湖人以及家鄉球隊雷霆中三選一。

有年過左馬刺

禾潮

講起BALL，我之前玩2k17 pick左佢
自己操控用落好慢，防守又屎
但如果我sim賽程，一季最勁都只可以入到二陣

btw 其實我都係想問邊度有得睇返今日場ncaa波

對住進化左既可愛真係冇行

Cp+bg+daj感覺已經過時 直頭好似同時代脫節咁

賽后塞爾提克的Isaiah Thomas談到太陽的戰術時說：“我之前從沒見過像這樣的事情，追逐數據，但是事情就是這樣了。”

談到太陽努力為Booker增加得分的行為，小Thomas說：“我們正在朝著季后賽前進，而他們在朝著樂透抽籤去了。”

同d連登仔講野咁似既

垃圾隊去抽波啦

波士頓贏住去抽波架

網隊🤦🏻‍♂️

HBK I love lakers and Westbrook
發覺佢連randle都話好有potential

youtube ncaa channel

oh thanks
search到幾下搵到了

其實可以不理 佢rose fans黎
仲以為rose有一線實力

咁波波都話過randle好有potential

只係事實佢個腦已經限制左佢全部發展

之後

牙牛我自己就不了🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

其實點解輸緊20分就唔可以出主力
而且太陽近期班主力係班新仔 明顯係練緊呢班新仔啦
hot hand比佢射有咩問題 如果真係射哂D波就刷咁易刷 又唔見其他人輕鬆6,70分
都要靠佢自己射得入先得嫁 仲要佢超高命中率wo

柒到無眼睇

都injured ,out of season架啦

消息人士透露，熱火之所以沒有裁掉Bosh原因有2點。
第一，熱火現在不需要陣容名額，現在沒有不錯的自由球員吸引熱火；第二，熱火仍然希望他們可以在本賽季結束後將Bosh交易到一支相信波什還能打球的球隊，或者把Bosh交易到一支需要Bosh的薪水來讓他們達到聯盟最低薪水標準線的球隊，不過熱火最終真的成功交易走Bosh的可能性並不大。

火箭 鷹王成世代表作

因為攞高分就一定要嬴波 輸波就一定唔可以有出位既表現 就算俾你去到101分但輸波都唔得

除非你係猢

無記錯，強姦球王拎37分個季是咪入唔到po

放過布殊啦

81個季好似第8?定第9

第8 第一round輸比太陽

同埋其實神獸 MJ 冰人都試過攞60分輸波.......

諗起強姦犯單核帶隊都比太陽踢出局就好笑
始終証明唔到自己有能力帶起隊波

最高分咩張伯倫拎78分豬波

mj po拎63分咪又係由頭到尾比塞lead住打

聯盟都唔比佢打啦

帶住呢隊湖人係西岸拎五成多啲勝率

仲要係對住太陽喎

仲要打到game 7

算係咁啦

係比人3:1 反cup柒啲姐

太陽如果輸左就真係柒

點解?

之前唔係話健康問題未解決就唔比比賽？

成日吹奏lakers有好多potential 但係都冇咩

Jc 到頂 第六人料 role player
randle 進攻undersize冇咩甜頭 防守組織又冇
d lo感覺有d不似預期
b ingarm又柒下柒下

依排仲要吹奏個咩中鋒 zxxxx 2nd round pick
頂盡又係工兵

同埋湖仲未有發展大方向 train邊一兩個做核心 起碼suns有booker 76人有emblid saric

d人唔敢面對

Dlo拎40分佢地都要抽dbook水啦

猢狗

訓左冇睇 得分機器Booker拎左幾多分

唔係好多，70分

Fuck me勁dbook好多

重建隊黎講，湖人都算幾差下

nets 呢

咁又唔算，至少dlo同ingram都有潛力，巨星可能難d, 但打得起唔係問題，而且LA吸引力好大，搶到pg/ bg咁又好快重建成功

潛力潛到落咗水底

真心仲有大城市吸引力依支歌仔唱咩

我都唔知用咩形容佢
Pick 都無

BG傷完幾次都跌左watt

湖仔今日贏左木狼，笑木狼萬年爛隊無資格講潛力

Nets點比 湖人假假地都有三隻新仔係首輪頭十pick nets最勁果隻新仔都係廿幾喎

湖人好快重建紫金王朝

jokic 2輪40幾添
睇下有無眼光識唔識養姐

Jokic今年好大進步

Nets 我覺得算係咁
簽啲短約，炒起啲人換Pick
捱過呢幾年無pick 期

湖人又要養新仔，又要簽長約俾Deng/俄佬，又要保住個pick 唔俾76人
自相矛盾咁

下年有
爛幾年抽LBJ jr.

下年有PICK未?

要怪就怪d trade 送哂d pick比塞

其實今年都有pick 雖然好後 但都好過無既

Deng同俄佬
至少太陽個拳王，JD同金剛都叫有用
最緊要唔係長約

有冇機會睇LBJ LBJ JR.對決

開d大約比潛力星 等人地match 唔到 賤d可以學莫雷

有傳過話想頂薪簽porter

Net唯有開份大約俾2線球星
睇下有冇機會引到人黎
Lakers簽deng都仲可以話帶住新仔打波
加上ingram 未擔到大旗
不過真係唔明簽俄佬做咩
佢係識少少高位傳波，但係又唔明做咩開咁大份約
我又覺得lakers需要搵個真係有all star potential既新仔培育，而其他感覺唔係大佬料

好難，dlo已經當自己大佬。
一個新仔除非勁過foj新秀個季，如果唔係好難搶到位。

基本上上季湖拎唔到ben Simmons個下開始已經知dlo會係未來核心

黎緊既Lonzo Ball

我唔係日日睇
見到先知70分單野
dlo 40分我唔知，同埋40分唔算誇張

其實我講緊成隊波

又關湖狗隊波咩事？？

咪係個問題所在囉

屌你我講緊太陽咁都入到

Dudley Barbosa 平好多

湖人究竟以前得罪幾多隊

小牛主帥：考慮Curry長期擔任首發控衛的可能性

Curry兄弟

10m一年，簽嗰陣已經知佢地係負責指導新人
話哂佢地係少數msn時期太陽球員

你又係猢撚？

我唔係

佢真係打得幾好。

not 3m? barbosa

Ball dlo pg 短人 zubec

jjb慘

分衛好似好用啲 不過都係好事黎 比佢操好啲控波同組織就perfect池

JD 10m
金剛應該係3m
拳王15m

Fultz交比太陽

邊個係短人

knight,ullis,bloodso仲黎多件?
要jj唔好咩

顏射有佢呀哥七八成功力

Dennis Smith 無咩人討論?

之前有報導講又係身體質數勁

模版係史提芬斯，其實幾勁

唔計佢老豆係咁爆

Lonzo Ball 大家點睇?

Ncaa 比人睇穿了

暫時覺得季後賽東西岸黎講, Pacers好似最易打
純感覺印象

Knight今季走硬，如果唔係McDou企硬要first pick
All star break後基本上冇出場時間

Ullis 暫時睇落幾好，有少少串連做得比bledsoe更好
但最多只係合格後備，就算有上升空間都唔會勁過IT

Bledsoe就老問題，隔年大傷，絕對唔係球隊核心選擇

當然太陽側翼冇人，但fultz/ ball/ josh 入面我會放fultz第一

JJ NCAA未完，可以再觀察下

但198 pg真係好J

塞撚都係想要fultz?
咁即係放棄it?

It

唔撚係掛

鹿仔同熱水仲易打啦

仲計漏左雀屎 贏波好講gobert同hayward個態

1001